館長 腳中槍圖

佢會點包裝中槍去賺錢？

包你老母

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

橫掂都中左

點解唔好好利用？

佢中槍就即刻直播

點解佢做就正義

潮童介手直播就係戇鳩？

你就真係將你嘅弱智發揮得淋漓盡致
blked

本身已經粗 已經仲腄左
好似話已經想練返

你唔解釋就block我

所以你係啱既？

弱智

兩倍

左腳咁幼嘅

右腳中槍腫？

右腳應該係正常佢隻腳粗度嚟...以bodybuild嚟講
但左腳反而好幼

中槍直播,係想講遣言

自動 Bulking

一個主動一個被動

好似好有道理
但其實謬論黎, 派少陣膠啦傻西

1)
總有人會覺得人地係包裝同借題發揮
唔否定佢可能真係借呢一樣野去呃attention,
但你覺得呢個諗法係主流?

2)
佢係youtuber, 算係藝人個類
咁分享下自己情況又有咩問題?

點樣將比人槍擊 同潮童自己介手做比較？

佢係垃圾五毛黎 block鳩左好耐

好明明係嚟將件事焦點模糊化
有五毛咁落力
睇嚟館長單嘢本來真係支那搵人買起佢但失敗

已封鎖會員 - 我唔係屈機男

睇唔到添…

咪撚搞分化啦